［一人一個］打完科興疫苗之後嘅反應

心跳達100/min